刷緊牙，你問我答

如題

你鍾意+0啲咩

用咩牙膏

屌你老母好唔好

花樣年華既周慕雲靚仔定2046既周慕雲靚仔

解釋量子力學

同相對論

你舉姆指時姆指係直定彎？

解釋citric acid cycle

刷牙都有你問我答
btw 用開咩牙膏

鐘意佢白滑既肉體

高露潔敏感牙齒配方

你係咪用緊小米note 2
小米俾幾多錢你

多唔多打CSGO

打你老母